向所有保家衛國嘅勇武手足致敬！

多謝你哋嘅付出！核彈都唔割！風向撚死全家！

支持勇武 ！

感謝！ 私鳥兄！

支持

以武制暴 替天行道
英雄所為

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

多謝何妖教識香港人保家衛國呢個咁重要既concept

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

對家好驚大家識反抗，所以係咁帶風向。

多謝香港人嘅付出

勇武加油 核爆都唔割

多謝勇武手足 保護香港人